有冇人用過油咭？

實際係點運作架呢？
個fd 話幫我申請
其實會唔會有伏？

入油平大約九毫子至兩蚊左右，月尾喺銀行扣返錢，好似係。
利申:早半年前喺加德士返暑期工

有冇咁旬呀

牌價減九毫到兩蚊係唔同卡唔同玩法
利用：我係你行家 中国石油

冇返太耐，唔記得咗油卡玩法，淨係記得油卡有分公司卡同埋私人卡

我感覺上就冇乜伏嘅，
視乎要拎你幾多個人資料資料作乜野用途同點收錢
如果信用卡過數就小心碌多錢，連油卡sales 都咁講

唔用油卡就仲可憐，walkin得幾毫，柴油得2蚊減

$2/2.5/3 公價

esso supreme + vs v power 邊隻油好啲?

油卡公司食差價(好似係)

vpower

thx

其實無乜人渣車會唔用油卡囉
如果用現金要正價俾,信用卡通常減9毫,油卡最少都減1.5
差價太大啦

有無邊張又抵又可以信用卡俾？